估計黎緊幾季曼市都冇打比 只有放水戰

曼迷話放水益曼城 係最好